繼thanos後邊個會係MCU下個終極boss？

MCU頭十年建立咗第一個終極大佬thanos 大家不如估下之後會用邊個做下一位boss？
上網睇咗好多有關marvel嘅反派角色 原來thanos喺反派入面其實唔算勁 甚至有講dr.strange套戲入面嘅dormammu仲勁 但呢啲郁啲就可以毀滅成個宇宙嘅角色又未必放到落電影度
有冇熟marvel嘅巴打可以講下邊啲角色可能性會比較高

一群英雄圍攻一個反派好無癮，Marvel之後應該要搞一班勁既反派組隊，兩班人正邪大戰，類似「祕密戰爭」

呢樣好難
avengers已經多人 如果連反派都多人 每人得十零分鐘戲份都唔知有冇

Marvel唔可以再繼續將d反派用完即棄，一套電影換一個，仲要揀埋d有知名度既演員，遲早唔夠反派用

無架啦當完左
重要既演員都走幾個

我都有諗過未來方向會唔會無反派 但係如果無反派又點樣拍avengers

盡量唔分散劇情，搞長鏡頭混戰，類似《內戰》機場果段咁，觀眾睇得過癮評分就唔會低

內戰2 THX

JUSTICE LEAGUE VS AVENGER?

唔會唔夠反派
美漫電影可以參考港漫電影古惑仔casting 方法

有無可能會出現living tribunal, galactus, eternity, death呢類概念性角色

內戰真係正
但我覺得marvel成功之處在於群鬥但劇情上都叫做到啲人物刻劃(唔會好多但至少有) thanos都有唔少編幅俾觀眾知佢諗乜點解要咁做
怕如果愈黎愈多人就做唔到以上嘅嘢

應該會有，而家拍緊《永恆族》就係同神靈有關

有睇過呢類角色資料 全部都好似好勁咁 漫畫入面究竟係點打贏到佢地

好認真問
齊石既thanos都唔勁

咁仲有邊個勁？係咪要打beyonder

暗示過係Adam warlock

如果係galactus都幾好睇
話哂係五大神最多曝光率
不過咁大隻都唔知點拍

thanos 係最廢果堆 宇宙級黎講
淨係得手套加石都未齊裝啦

啲元老英雄走哂之後 其實可以出dark avengers
到時又有機會見到 偽Ironman裝甲
繼續賣figure

拍幾年為期既big event就正

好撚想睇dr.doom囉

生命法庭 奇異博士套戲已經有彩蛋講左係存在 不過之後會唔會真係出就唔知

其實真係講導演能力

GOTG 2 Star Lord話見到Eternity算唔算出現過

哨兵

咁EGO都算概念角色

條友唔係忠㗎咩？

亦正亦邪

揀啲英雄黑化咪得

Avengers vs X-men

冇左im同ca仲點拍avengers
應該reboot xmen

不了 dc狗肯定拖累票房

收到wind秘密戰爭先

gotg有adam warlock出現過

死侍扮蜘蛛

幾時出型到仆街

其實thanos有五個將軍

未齊裝？即係要加埋宇宙之心？
手套加石 全宇宙連天神族加埋一齊都唔夠打

將warlock寫做反派

佢夠薑黑化Scarlet Witch玩House of M就過癮
不過真係無咩機

用時間石由IM1 重頭拍過

吞星,奇異博士1個BOSS.量子領域個BOSS

尤其一開始個origin係俾人控做壞事
同埋想女女女lady sith

marvel最搞笑係惡靈騎士係上帝整既
仲有天堂但又有天神,創造者個班
到底邊個勁D

咪係，樓主到底google左d乜，thanos都唔勁？
被電影誤導晒 電影嚴重弱化佢姐

都唔好講全盛宇宙之心thanos
單係齊石thanos 都已經玩耍一堆神明於股掌啦

O-A-A

我想畀負評之前聽你詳細講下點 casting

sor 對漫畫真係唔熟 可能睇咗啲content farm講到啲宇宙角色好勁

google下，生命法庭都輸，真係癲

Iron man死咗

感覺變咗 dark phoenix

漫畫入面一個scarlet witch已經收到佢皮

打呂布

旋渦黑人

42號巴士泰國佬

應該係得依兩個爭

係有其他勁過thanos
但thanos都算係多戲份同數一數二

DC

Dark avengers

佢依家玩time travel，佢敢僵嘅話可以出征服者康，

講未來n年後反派利用A4整嘅時光機數據整時光機返現代攪事，打完之後決定徹底摧毀時光機同相關數據避免出現同樣狀況

咁就可以ban咗時光機呢樣太屈機嘅嘢，唔係次次唔敢打又可以返過去偷石

又玩time travel
好易出事

剩低既人除左dr strange外
其他都冇乜興趣睇

呢套好似最尾會cm打殘im 要睇mcu點改篇 搵邊個擔當到呢個位

邊part有講?

Dark Avengers同Thunderbolt而家Plan緊
狼人會係裡面

導演有講3同4想拍埋生命法庭
但太野講都係不了

Galactus

普通正邪大戰其實開始悶

講下同樣理念但分裂成兩個極端可以有好多深層故事講，eg X-men

Captain Marvel

六粒石消滅所有雄性生物，perfect balance

好似 GI Joe咁？

Mordor: This is the Staff of the Living Tribunal

Thanos已經係暫時Marvel漫畫改篇表現中，力量、智慧、信念同人性既頂點。

好難諗下一個

真心講, 一個地球人做到終極BOSS算係咁

仲要取代埋我

dark phoenix 夠抽.... 版權已經到手, 慢慢拍

太屈機...

呢十年睇打boss開始厭
黎緊mcu 向社會議題發展會係個方向
好似黑豹雖然打贏金豹，但係理念上卻因佢改變
或者gog 咁
搞吓gag 輕輕鬆鬆咁賣親情兄弟情

廢到

一招秒殺左
我相信hom時既佢都唔夠無限手套既thanos打

笑撚死我咩屌

今集A4埋尾玩time travel
個人覺得有機會係征服者康
順便鋪路等RDJ同CE將來有機會可以以當打時期回歸

超人

Averager 打 X-men

好難啦，始終大部分人都係鐘意見邪不能勝正既故事，反派能力過大又好快無戲做，反派如果反十年先真係成功反到，戲本難度真心過高

Avengers vs 連登仔

笑撚咗thanos 唔算勁重話上網睇咗好多有關marvel嘅反派角色

明明電影版嘅thanos 相比其他英雄係弱化得最多
其實佢冇手套果陣已經同odin 同級

相信為咗電影效果，將來有Living Tribunal級嘅角色都會弱化到可以同captain America 博拳

依家Spiderman已經冇用完即棄

Marvel vs DC

應該全力搞xmen 咁貴買返嚟緊係開新系列
然後將現有嘅avg成員融合/客串下

不過我反而好期待佢會揀新一批角色做xmen主打
定用返fox嗰批
我覺得狼人就有硬 但其他就好難講
畢竟xmen系列都係經典

人多蝦人少，算乜英雄

冇人想睇Superman一個打晒

拍過F4?

X-MEN出過

之前嗰d拍到弱智仔咁

玩time travel 的話⋯⋯ Kang?

又要重拍，咁攪似乎要REBOOT晒

Devil iron man
Iron man復活咗之後變成壞人
利用高科技和智商造成iron destroyer
勢要破壞地球
一眾英雄要面對昔日戰友

All for one

咁身嗰d都唔係mcu啦

齊裝要oaa出手，全宇宙最強 ，但係ooa秒到thanos

可能beyonder Matthew Malloy 夠打

想佢Phase 4講下宇宙，唔洗去到打大BOSS住，出下Sliver surfer Adam warlock咁就夠。
跟住Phase 5講X-men之後用AvX收個尾，Phase 6再群抽宇宙級大佬。

Batman

x men遲D 都加入mcu
下個大集結電影boss 係X教授黑化成onslaught 應該咁有睇頭
onslaught 果時一樣打到世界末日咁款, 九成英雄死曬
最後要靠神奇四俠唔知邊個個仔一個救全世界

銀河3

唔想睇條豬西
豬撚過經期隊長

分兩套視角 正邪兩套
大家都拍手掌正義撚打壞人 轉頭拍返套壞人視角講佢地動機同感情

收返F4, phrase4應該玩宇宙線多
Adam Warlock, Silver Surfer都有機會出場
大boss九成係吞星啦

應該唔會用搵sansa做啦
會搵新演員

可唔可以唔好將Chris Evans 簡化成 CE ？好肉酸

冇手套次Odin 一級

無咗時間寶石 仲唔係dormammu返黎覆桌？
等你個奇異種子當我狗咁撚呀啦

deadpool thanos一生之敵

迪士尼唔會同錢作對
其實今集都舖咗Young Aveangers嘅伏線
Marvel Studio講過七月左右會公佈下一階段電影計劃

marvel必殺技係reset宇宙怕咩無人
當然都要跟漫畫就係

整套for正反唔同角度既？

你到依家仲ff佢係跟緊漫畫？

你唔知要換角??

你岩，記錯左左

算啦
個五個將軍係end game完全無表現
你當佢係路人算

d人好撚天真架屌
我身邊都大把人問係咪唔會再出

X-men

唔知wo

自從知到隻豬西做靈鳥就完全冇留意xmen d野

真係唔好再搞咁多人啦
今次avengers 3, 4係做得好, 但下次唔知邊個導演
同埋就算導演好, 太多人每個人發揮有限都係無得避, 太少時間發揮
寧願好似內戰, avengers 1咁少啲人, 多啲發揮同刻劃, 而且avengers 1果陣有特登設計啲合體技幾個英雄合作既動作設計都好正, avengers 3, 4太多人反而難做到呢啲動作設計
如果要搞反派都唔只一個boss既話更加兩邊都唔可以太多人
只可以話多人有利都有弊

大佬b 笑面虎 烏鴉 耀陽

叫得RDJ所以叫埋CE姐

Dr. Doom

第五將軍上兩集都冇出現過

應該等rebot Sony 個堆先

不如出內戰2
Men VS Women

出媽浮終極宇宙

超想睇死侍入MCU! 一定勁搶鏡

其實dormamuu呢啲可以點打 基本上無敵

Captain Marvel

其實都講左 除左死侍 無人留低

dormammu其實有咩能力
上次連型態都冇得五官

Secret Invasion應該最高機率
講真拎埋宇宙神族出嚟就一定要有Kang the Conqueror, Galactus, Annihilus呢類角色我撐得起反派 但係又未開始reboot Fantastic 4
所以下個Big event應該唔會上到宇宙層面
Secret Invasion件事本身就好有威脅 拍得好會係好嘅故事
不過一Reboot Fantastic 4就一天光哂 好多問題都解決到 仲有 Dr.Doom 玩

屌你老母又A4 又CE, 好撚造作

魔法世界可能係另一個方向 不過得Doctor Strange係魔法界 好難將啲Event發大嚟做

想佢將xmen同f4 融入左mcu先

改做War Machine帶頭
結局係同Captain Marvel 啪啪啪

達哥做

個個剩係講Dormamu 佢畀Time stone撚架
Surtur就唔同 群雄聯手都打佢唔郁

打生命法庭囉

Marvel 係用大明星做即棄反派
+ 帶住班長做長有嘅2/3線演員

一黎省錢，二黎可以培養到自家明星

事實證明真係work

反正你話乜鳩brad pitt 果d 黎做，真係不了，柒撚到格格不入

我想睇Scarlett Witch發癲
House of M

f4 第2集拍過

見到果個乜鳩上氣就唔撚想睇
好撚污染

佢兩個唔係有露咩
可能係新美隊帶頭硬撼條八婆

攝政王
搶走晒啲能力

6粒石又話係宇宙根源
齊石唔係應該無敵咩

想睇avengers打venom/deadpool 唔理咩結局，實好好睇

未必wor, 我諗marvel黎緊都會講宇宙多，已經會開拍Eternals，另外skrull已經出現，仲有傳聞會拍nova ,adam warlock都提過
F4就一定會robot架啦, diseny同fox都一家親

Super skrull nova silver surface ronan

Annihlation不是夢啦

Btw之前訪問過羅素兄弟講過想拍secret war

I mean始終呢堆角色9成都同Fantastic 4有關係 未reboot前就開始做呢堆角色有啲奇怪 我唔想又好似Ultron咁搞到咁垃圾改哂設定 不過算啦 等睇蜘蛛俠 睇完先知佢地想點

其實有無邊隻奸角係外型好型架
THANOS勁係勁,但外型唔多討好

endgame都無比太多人圍thanos...

沒錯，thanos係marvel最代表性既反派

Stan Lee 都走埋
算啦

會。

攞DC做假想敵

oaa咪stan lee

有睇過古惑仔其實唔洗解釋

要電影拍一個唔洗6石都做到終極boss一個打哂全部英雄好似好難奧創呢啲真係夠哂失敗

Dr. Doom
Silver Surfer

大戰唔好再好似endgame咁....

滿大人快撚啲招募多啲反派打返鋪

黑鬼gg俠

比狗屌既宇宙 又黑人又女權 睇開垃圾漫畫既我都頂唔順依味

有無機會睇到house of M

食到力架條水呀
你識條鐵咩

doctor doom

Franklin Richards

如果想睇漫畫應該點入手好？

已經係外掛級英雄
痴撚線重勁過冰人凍結元子世界
黑鳳加埋女巫本身都屈機,一個念令宇宙重新
個細路一條友可以滅天神重建世界

點？

thanos同cm抽邊個贏???漫畫版

玩水，失蹤

....我意思係 漫畫角色...

Jack Kirby呀

唔同層次
Thanos 贏

dr doom
carnage有排等
呑星
mjj

套野有TIME TRAVEL, 就算d反派死鳩晒, 都可以TIME TRAVEL一次過將以前死過既反派救走再召集埋一齊挑成班正派

好似話想拍dark avengers，唔知算唔算反派隊

thanos一定

蜘蛛仔擔正
講green goblin

分子人有未

FOX拍左兩次唔會再拍啦

所以留底呢班復仇者都好勁~
CM, SW, DS都係BUG一般的存在~
之後重可能會有ADAM(GG2最後提過)...佢會係下個生命法庭

我覺得可以用番Dormammu或者恆星吞噬者
前者同THANOS(無石)差唔多~後者勁過六石THANOS(但都係被THANOS打敗過)

Dormammu, 吞星呢啲做一集Boss就差唔多
畢竟佢個角色無咩深度
Dr. Doom呢啲就可以做Thanos等級嘅Boss
起碼舖返兩三個Phase先

mephisto堆hell lords

打超越者囉

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

星期六 早上9點
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

廸士尼自己拍返

其實走咗嗰d都係高人氣，實際能力不足
之後嗰d雷神奇異異人族打d boss勁少少應該ok嘅

佢地唔主張人地拍過既題材
你睇Spider-Man同之前兩版差咁遠就知
綠魔咁經典佢都未拎黎拍

x man 大戰 復仇者聯盟

題外話，係咪會reboot Fantastic 4? 呢條會唔會有啲勁boos

TOAA

識唔撚識架吞星勁過齊石thanos

電影真係弱化咗班反派
Black Order成班打雜，IW美隊3個打贏2個外星人
仲要臨尾死得咁柒

如果電影出吞星,起碼細返十分一先

以前打機已經覺得Onslaught好型

Ching, 唔係唔主張，係spiderman版權仲係sony架
無版權拍咩鳩綠魔
Marvel同sony有deal可以聯合拍攝
（雖然大部份意見都係由marvel提咁意見）
仲有你會唔會比錢睇3次綠魔？

如果marvel決定拍X men 一定會提到phoenix

X-Men

滅霸個仔

大家小心 雷奧 阿柏基
盲反endgame友又出現

我咪話佢勁過六石版囉~
但六石THANOS真係打底過吞星重鎖咗佢唔知喺邊玩SM

屌明明 Corvus 可以無限復活

舊年傳會搞dr doom電影

而家唔知點

都希望真係出dr doom電影，用dr doom帶起FF4 仲好過搞一黎就直出FF4

darksied

其實phoenix 是marvel 最具影響力的角色，版權回歸基本上是一定會拍

你想下，單計18/19 已經有至少4套被譽為Hollywood 對jean grey 的情書（umbrella, America horror, Sabrina, stranger thing)

得Dr. Doom 可以超越thanos, 其他都無腦

巴打你講咩？
我咪講緊佢地唔會想拍第三次綠魔
有deal聯合拍攝即係所有已經deal好晒
Vulture同Mysterio都拍得關乜鳩版權事
係Marvel唔想拎sony拍過兩次既題材黎拍
Dark Phoenix Fox都一樣拍過兩次
Mavrel一定唔會再拍呢個Event

見好就收啦
無謂搞到好似星球大戰咁